
                      Un túnel usado como excusa para poner y exponer a un grupo de personajes que creen cambiar su vida, para bien unos y para muy mal otros, luego de haber entrado en dicho túnel. Claro, luego de tanto andar bajo tierra se sale y se ve la luz de la realidad.
Comedia dramática llena de clichés a propósito, quizás esto no fue  entendido por muchos. 
Me gustó.
        
            